外交部：不斷升級貿易戰正使美國加速失去中国市場份額

在北京，外交部發言人耿爽說，不斷升級的貿易戰正在使美國加速失去中國市場份額，可謂損人害已，得不償失。

耿爽在外交部的例行記者會，回應有關美中貿易全國委員會發布《2019年度國會選區對華出口報告》的提問，他說，報告反映出一段時間以來，美國工商界和地方對中美貿易摩擦加劇的擔憂，以及對中美雙方通過談判妥善解決經貿摩擦的期待。

耿爽又說，中方希望美方多傾聽美國國內的理性聲音，同中方一起，在相互尊重、平等互利基礎上，為談成一個互利雙贏的協議作出努力。

人地好恨你個市場咩？你不如行出北京睇再小陸其他地方的經濟。拍緊蚊

係，中國或成最大爆家

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

人地衰緊你唔係應該開心咩

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

大家咁話啦
睇下邊個傷D

cctvb :不斷升級貿易戰或會令中國成最大贏家

點建要關心人地賺唔賺到錢

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

爽死了

大陸人係愈唔比買就愈鍾意搶

還錢呀支那人恥不爽

睇中国新聞真係好有當年清朝天朝大国feel

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

認證

d廠搬哂去東南亞, 你真係失去市場份額